見到銀紙彤單野便知cc台已經走火入魔

，22歲果單好明顯係黑警，但銀紙彤單野明顯係走避不及所致，唔好太多陰謀論，當然黑警死全家係對的

外國學香港示威手法

鬧走警犬

政府心急無招

cc台3大信念

講唔聽架班友 淨係識跟風

可能對家法師...放左控技...唔比走...

偏偏個層樓消防喉冇水？

對家法師咁高lv？

出左大技得未

真 樓主咁都睇唔出

（突發）影到天上有龍頭/蛇頭/鳳凰頭？

Dklm

五毛
拉
不推文

柞
拉

因為知道左D重要真相
入房避係為左保護證物
100毛篇聲明想淡化事件要裝修

個PO見到佢地咁講
咁都比佢地諗到

咁多五毛反對姐係講中左

好心focus 返警暴啦